想知大家平時同另一半傾開咩話題

傾下每日返工返學嘅趣事

耶穌

邊個去洗碗

冇嘢傾咪分手囉屌你老母

傾開國家大事

有可能冇野傾

咁點算

做愛吧 做愛做的事

傾下心情，PLAN下之後有咩想一齊去玩去做

on9野 連登 新聞 食咩 見唔見 睇唔睇戲 返到屋企未 有冇食飯

識佢之前乜鳩都傾晒

差唔多日日都傾

你撚有另一半

唔係真係有呀話

好撚想笑你

我俾機會你笑下姐

你都有拍過啦

關你撚事咩戇鳩

好撚慘啊你

傻撚左？

唔知你總知我有

夠鐘訓醒啦

你咪繼續笑囉

有又點 咪又係冇話題

屌你老母

講今日做左啲咩 琴晚發左咩夢 今日食左啲咩

同佢已經日日都見

一齊睇書 會有好多嘢傾 哲學 心理學 品酒 藝術 科學

老姑婆有撚另一半咩

係咪唔敢想像所以傻撚咗

公司野, 新聞野, 今日d屎
拍左9年其實已經冇咩野講

屌係我都就快係咁

想像緊邊個咁偉大

無特別野架喎

無野講咪佢玩電話我睇下電視玩下電腦

gme

你就好 可以日日見

一齊做野 不過諗諗下有好有唔好

乜鳩啊

今次嗰啲濕鳩大陸 game廣告
嬴陪你君臨天下，輸陪你東山再起

哲學 人性 宗教 廢話 笑話

問放學未 放工未 今日食咩

係咪真係堅架

今晚食咩 陣間去邊

假架啦 扮得幾似

返工

你咪唔撚好信

收嗲啦屌你老母

唔係唔信 係唔敢信

我都係
反而一齊咗好似冇以前做friend咁放負/少講負面野
因為都知晒 唔提都好似冇乜野
見面嘅時候都係9up日常 輕輕鬆鬆多
兩個唔講野都唔會覺得尷尬（除咗嘈完會有啲唔知點咁之外）

唔好話你 我自己都唔撚信

一定你地一齊咗 所以彼此都覺得難以置信
Child登神探

因為返工同佢日日見，本身未一前個陣已經差唔多晚晚都飲杯野吹下水咁唔個係咪一齊咗之變唔係好慣，都諗咗成個禮拜，不過今日終於諗通咗

同佢？收皮啦

同濛狗玩人獸

不了玩完會爛

雖然我都諗通咗 但都覺得有共同興趣/話題好似好啲

其實都係不過諗通完之後個人好似放開晒唔介意，本身覺得自己差啲投入感

小妹未到咁高level完全唔介意🥺🥺🥺
有時都係會淆底驚悶親🥺🥺🥺

傻撚柒左？

柒頭

唔傻點識到你

工作屋企自己社會時事 主要分享當日發生嘅野 開唔開心乜都講 大家同時係對方嘅聆聽者

笑你老母

GAME 動漫 時事

ff上腦開始有幻覺？

收嗲啦

唔信咪唔撚好柒信囉關我撚事

點樣可以激發松果體